比人飛既絲打入一入黎

你肯醒未？
我都試過比人飛過 而家諗返起覺得好小事
手都已經被分咗 一個將你棄如敝屣嘅人你仲諗住有咩用？
Why don’t just move on?
你試吓扮靚靚 spend多d時間喺學業 事業 date 多d高質d男仔
你就會漸漸發覺你個ex/初戀連做你隻兵嘅資格都沒有
邊個冇比人hurt過？最緊要係被拋棄後盡快弄清現實！我當初被飛後不到2個月返intern已經中意咗其他人，又date過ibanker,又有人追，仲識打扮good taste咗XD.
一個當你係垃圾拋棄嘅人，你應該將佢係垃圾咁睇返佢

你鍾意啦咁

一個唔識尊重自己嘅人係唔會受到他人嘅尊重

高汁男仔係咪講緊我

唔好理我

XD